打算男朋友去完Ocamp同佢講分手

男朋友話因爲學校去完Ocamp做組爸會有推薦信
一定唔去唔得
而佢就唔準我去Ocamp
pre Ocamp前又要meeting又要一齊食飯都算
去Ocamp三日兩晚
whatsapp加埋十個都冇
我就朝早扮好有energy 翻工
夜晚除左係度喊我唔知可以做乜
佢果邊就玩得咁開心
一齊左咁多年
未試過一日一個whatsapp都冇
今次係第一次

講真 有另一半仲去ocamp做咩
呢啲交際活動唔係溝女就溝仔
祝你好運啦 要走嘅始終都要走

佢叫我要體諒佢
佢係為左封信先勉為其難去
咁我想問邊個黎體諒我
最搞笑嘅係佢又唔準我去

佢唔想你去佢都唔想你俾人溝
咁你要查清楚 睇吓有冇異樣
其實唔洗擔心 時間就係答案

我明你感受😭😭😭😭😭😭成晚係度等等等但對方掛住玩完全無諗過搵你真係心都淡

真係好撚想死 然後不停腦補各種畫面
去之前我問佢：你會唔會玩埋啲濕鳩房game又男又女咁
佢話唔會 佢話會hea做組爸好早訓教
佢到依家都仲玩緊但唔得閒覆我機

咁佢就可以咁對我
精神折磨啊屌

Come on James!

分手啦，個男仔好賤

做組爸有推薦信 邊到鄉下呀?

我果個之前連續去幾個：（ 去完返離仲同啲女仔傾計同去街
今年又去：（
真係好想分手但又唔捨得:(每日都灰到爆

未聽過做組爸有推薦信
呀豬呀狗都做得

推薦信😂😂😂
食女姐

我真係信佢為左封推薦信

呢啲男人要黎做乜？

飛得

屌你老母 藉口都搵個好啲啦
樓豬又係 係愛你嘅乜撚信都唔會去
趁時間早 走啦
唔係遲啲帽事仲傷心

做組爸都有推薦信，咁我派condom 都有啦

有另一半都去Ocamp真係

同組女扑埋野聽講有兩封

封信有Q用咩
藉口嚟

知唔知Ocamp好多野做 邊有咁得閒覆你

asso Ocamp有咩做

慘呀不過睇你最尾都係唔捨得

[三萬蚊過夜]臭雞憑咩學人做愛情專家???

女係咁 男嘅都係咁
你快快趣同佢分手添呀
反正睇個勢 佢遲早都會貪新鮮而飛你
睇開啲啦絲打

要走的都要離開 還是換了另一種方式去愛

如果有心搞，要令一班本身完全唔識的人放低戒心，出camp後仲肯黎reU。要落好多心機睇住有冇邊個開始唔開心/開始想摺。

利申：搞過三個Camp

梗係唔比妳去啦 因為佢入到去屌緊第2條女
咁佢知道會有仆街入ocamp屌閪仲比妳入去咩

DI妹

其實點解去完Ocamp要刻意reu

Btw 你有冇玩過Ocamp
連登日日吹淫亂Ocamp你就真係信
上連登勿認真
成個Post應該得我一個真心

唔reU邊個上莊

絲打男朋友邊間asso

我就係上年有去 我先知係咩一回事

唔爆啦

asso仔上莊做乜（笑

原來而家食女都要reference letter
脫咗節

姐係Shitty啦
得呢間同時有degree asso同一個camp

唔知你玩咩Camp 我搞果三個都好正氣，純粹幫FM/members 識朋友

岩啊，我開頭都好驚會有啲淫game
點知去到一啲意淫都冇

同組囡玩緊一生人一次呀

有推薦信都信
樓主 rip

冇事嘅

去ocamp有抽薦信 你大我呀？
拎個A+番黎就真係有推薦信啦

其實大部分ocamp都唔係諗到咁淫亂
不過就真係唔得閒應whatsapp
連電話都唔多開
無時無刻都要chur下組仔女
不停要帶氣氛
邊有時間睇電話
做spy fm同做組爸係兩個世界

I know that feel

聽講前日七夕，樓主男友應該忙緊同組女慶祝，帽事嘅

話去過冇野啲人
你冇人溝/冇膽溝人唔代表其他人冇
唔通問完人攞電話然後大大聲周圍同人講?
wts完又大大聲周圍講?
完camp扑野又同你講?
都係嗰句，有機會既，有幾多人真係有得食唔食

咁個重點就唔係個camp到，download tender 仲快啦

asso 仔係極重視推薦信
你男友有可能俾人昆
又唔多唔少想玩下 ocamp 啦
讀唔到 degree 都想體驗下所謂 U life
人之常情

Asso ocamp 都可以好L多野做
做組爸組媽係可以由朝忙到晚
除非佢極賴皮不負責任唔怕臭朵

不過佢唔俾你去 ocamp
反映佢知 ocamp 性質係溝女溝仔
但如果你信佢無邪念係可以繼續
到最尾都係講個信字同你捨唔捨得

每次有ocamp玩就會有呢啲post 好彩我女朋友唔會玩ocamp 我自己都好撚憎呢啲所謂嘅大學傳統所以唔撚玩
絲打快啲飛左佢啦 入得ocamp真係90%揾過第二個

臭鴨！

都on9嘅 有無必要電話都熄撚埋先 覆下另一半有幾撚難呀
chur條柒咩chur chur撚埋哂啲無謂野 完撚左個ocamp咪又係各散東西 成班ocamp撚就係因為個一刻虛假嘅團結係到打哂飛機咁 識左一陣又要懶fd叫哂人爸爸媽媽呀仔呀女 有啲仲叫埋咩爺爺嫲嫲 俾心機讀書好過啦
至撚憎ocamp狗

上大學用既推薦信？
有撚用咩屌

絲打我男朋友聽朝入camp 一去就去六日
我已經做定心理準備

比較想知玩咩ocmap玩到有推薦信收咁把炮？

有另一半 等於 要斷絕所有異性，連正常社交都唔得，傾計=flirt、握手=性交

係囉係囉 但佢又識唔比我去

絲打加油

同問
勸樓主喎好信呢啲人
我真心喎覺得玩ocamp真係忙到用1分鐘覆個msg都無時間
食飯去廁所都有掛

一係條仔吹水
一係條仔係廢物asshole仔 所以先有推薦信

假膠都咁多人回

絲打degree?
係咁話人asso仔

做組爸其實實有時間禁電話
e.g. Lunch/Dinner/A point去B point
其實好明顯佢未玩夠

O camp推薦信第一次聽
要黎托柒？Show出黎扣你分就有

你只係牛 佢搵緊馬

係分手先好呀，無wtsapp兩三日係度喊苦喊忽
散左之後千祈唔好又打埋d咩女人語錄，又咩男人好賤乜乜柒柒，又咩無佢唔得
依家發埋d鳩屎脾氣，係想散就一野屌佢入camp做厹，唔好又咩等佢出camp先，要體諒佢。都就散體諒黎做乜

去到大專仲係細路仔意維

諗起當年既自己
一個去玩一個去做野真係屌出聲

...
有道理

佢食女就得 你食仔唔得

點解佢唔被你去
因為佢知道ocamp 一定好多人溝你

點解佢自己要去
因為佢要自己入去溝女

笑死
其實佢去完ocamp自然會同你分手
你唔使咁急

gay post ?

睇路啦絲打 有心應有心俾安全感你點都會應一應 男人明白其他男人諗咩 所以唔俾你去ocamp囉 但佢又咪係自己去 因為佢未玩夠呀嘛

會有信的？

笑左 asso ocamp就算把啦 唔去一樣有推薦信
Gpa夠高問lecturer幫寫就得

分啦

有另一伴仲去ocamp
男的厹女的雞

聽講扑夠兩個組女再扑埋組媽
完左ocamp可以直入8大
樓豬信下自己男朋友都唔得？

分手啦

你老母臭閪收皮啦撚樣
打咁撚大篇廢話

得罪講句
妳係抵死既，識埋d咁既垃圾

依啲都唔識避忌又要雙重標準
食撚懵你條柒頭?

帽事嘅

叫佢對住封信打飛機

好誇張
咁都要分

一封濕鳩推薦信都睇咁重（重要過你）
又只係個asso仔
前程都唔好得去邊
又唔夠愛你
快撚d分手啦

city有啲ocamp好chur
試過格離組啲人比組爸罰過嚟我地房玩電椅

分啦
等乜野完ocamp？玩玩下ocamp分手等佢冇心情玩先正
佢唔你感受，你都唔洗理佢

垃圾推薦信，有撚用咩

你都幾好笑

你真係弱智信埋啲咁嘅大話就咪撚分喇，攬實條狗公兩件垃圾留喺庇護工場過世啦
假膠就死返去老母個子宮度作返個好啲嘅故仔先死返出黎獻世啦唔撚柒該你

講個信字姐 屌
唔係下下去ocamp既都係仆街

牛唔飲水唔撳得牛頭低嘅

但絲打佢得閒屙尿都唔得閒覆你，自己諗諗你對佢有幾重要啦

你都幾撚無用架喎 等成晚電話
人地去玩咪俾人抖下囉 雖然asso仔係柒啲 但好襯你咁無腦信呢啲濕鳩大話嘅女人

玩ocamp有推薦信笑撚左 d搞手寫呀？咪痴線啦

利申：做過大O組爸

你個男朋友正一仆街冚家剷黎

好多男人都係咁，要求人體諒佢，但就唔理對方有乜感受

你咪試下屌佢屎眼屌到佢聽話

做組爸有推薦信

呃靚妹 自己印張出黎

freshman,exco同組爸都做過，組爸肯定唔會全日都覆唔到機

啱呀
睇下個信字有幾強大啦就

諗太多

屌你老母一年有成幾千個組爸
一人一封推薦信
香港仲邊撚到有樹

去ocamp 想識frd 都接受到，但想做組巴第時仲唔係想食女？

人地抽插緊
揸緊條新女個波
乜重有手覆樓主?

之後仲要成日re-u唔得閒理你

我失敗，做組爸都冇女俾我抽插

有另一半去ocamp證明左自己未玩夠

利申自己同男朋友都討厭ocamp文化

老老實實 如果係有心 一定唔會覆唔到 啲Ocamp入面Current Student 黎講最得閒就應該係組爸媽 同啲freshmen 玩埋一份姐嘛 又唔撚洗hold game 又唔撚洗搞logistics 忙乜撚？ 最忙咪溝女囉 諗點樣可以癡落啲組女到 點樣摸手摸腳 點樣用自己大一兩年呢樣嘢黎令啲女freshmen 覺得自己好勁識好多嘢
樓上話冇問題嗰啲 祝你地另一半日日去ocamp比獸父灌酒灌醉比人摸比人屌 日日去ocamp溝女食女freshmen
樓主咪撚信呢啲男朋友 推薦信 屌你老母真係好撚醜 asso已經好柒架啦 仲要話去ocamp做組爸拎推薦信 真係好撚肉酸好撚羞家 反正佢都唔配有女 冇未來 仲要有你都仲去ocamp 分手啦 呢啲雞仔養唔大 你應該趁佢係camp入面就分手 佢對你冇心嘅 冇分別 對你仲有心嘅 會好撚辛苦 出唔到黎 你就趁佢唔係到 掉撚曬佢啲嘢 唔好留戀 等下一個

做獸父有推薦信 唔知對於第時搵工有冇幫助

大生意黎喎

有無興趣攪下startup 做CEO 教人攪ocamp?

搞ocamp有推薦信真係第一次見

搞啲咁嘅垃圾講撚到大project咁

可能有封食女推薦信

你都講拍左咁多年拖, 真係一d感情基礎都無建立到？

拍拖拍到都唔信對方 咁你都係分手吧啦

收皮啦係咪屌緊女都要同你wts交代呀？過兩間返黎餵飽你咪又係心軟 到期時含好d呀 知道未？

咁你就岩啦 你分手都無人要你 知識嗎
比條仔去玩啦

覆msg 可以分下心，令自己持久d

樓主 識玩嘅
一定係襯佢入左ocamp
之後whatsapp 佢一句分手
之後就唔再覆佢 等佢羅羅攣

玩得咁撚開心呀拿

痴撚線
幾日冇whatsapp就喺到喊苦喊忽
男人真係好犯賤
樓豬內心咁依靠男友遲早仆街
老實講 互相比返多少空間 大家都係講個信字姐 咁大家都好過啲呀

終於唔洗應衰仔又飛到人既藉口

重點係樓豬冇得玩。各有各玩就大家開心冇交嗌

女人真係煩

幾日無whatsapp就喊苦喊忽 有錯？
現代人黎㗎大佬 又唔係打仗 又唔係Long D 又唔係聯絡唔到
正常拍拖既人 點會一日一個whatsapp都無
又唔係要機不離手
你條毒撚是無拍過拖吧？扮乜野豁達撚

佢唔比你去就唔去？

個情況=
男朋友唔俾你落Bar飲野 但佢自己飲就gogogo
我接受唔到囉 除非各有各玩
寬己嚴人？不了

我有講過我好想去咩 斷章取義

唔講分手死全家
老母俾狗屌

而家D細路愛情咁兒戲 去個OCAMP,覆少你幾日都要分手
痴撚線

每一年開學睇2登D OCAMP POST真係分唔到真心定假膠
講撚到有另一半就唔洗去OCAMP
OCAMP一定去扑野溝女
另一半去OCAMP就一定帽硬飛得 毒撚真係多幻想
唔知真係以為OCAMP係咩淫亂PARTY
去得個3日2夜就可以改變咁多野 用下腦都知無咩可能

現實就係得少數OCAMP係玩D淫亂野
而狗公就周圍都係
你條仔/女真係咁易比人食到既話
就算唔去OCAMP,入到U都好快比人搶走啦

推比個ex睇下先
仲要呃鳩我話只係去做helper 最後比我發現原來係做組媽
屌你老母啦

唔洗講分手 唔洗傷心
直接搵我 留TG

入ocamp有reference letter,你條仔當你弱智定佢自己本身弱智呀
reference letter呢d基本上同d老師關係唔差都可以叫佢地寫架啦，洗鬼入ocamp咩

又係呢啲O camp post

玩撚咩 去食左幾條女 扑埋你知咩?

又係呢D 騎牛搵馬case, 早分手早解脫,

當你仲等緊, 佢就happy緊, 跟住同番你講做野好忙, 你煩少陣好無

入ocamp有推薦信真係第一次知 推薦信係俾邊個睇?邊種機構會承認玩返黎既野 樓豬醒啦即飛啦, 無論條仔真係咁蠢信有推薦信定吹水都唔會有將來嫁喇

屌依家啲小學雞拍拖拍到咁撚柒，冇野好講

去ocamp有reference letter? reference啲咩，又唔係搞手，證明你屌過幾多條女

推賤信

早分早著 真係唔好浪費自己時間
我係過來人 之後佢就會食組女 飛左你

on9到

諗起有個仆街friend, n年前好難得成班friend聚會, 前一日先話要去ocamp放飛機

屌你老母 話你男朋友寬己嚴人呀
識唔撚柒識字呀
我無話你想去呀
不過係你唔鋸男朋友唔俾你去，但佢自己去左 又一個電話都唔搵你
然後你上黎開Post博乜？

同埋你想唔想去 關人撚事咩
你男朋友都無撚care 過你條柒頭皮

己所不欲 強加於人

agger
如果真係用心經營一個ocamp一個組
其實真係好忙好攰
但樓主你樓意
做組爸有推薦信都講得出
佢一定唔係我以上講個種情況
利申 做左三年好負責任既chief leader

意思即係我出去滾就得，你乖乖係屋企做煮飯婆啦，我要做野無辦法

食住你呀宜家，明唔明呀？

除左Ocamp 仲有上莊re-u入so住hall
總之群體活動就係垃圾
毒撚被人孤立多幾年 就快講到做fyp都係mk係雞先做

佢去唔係問題
佢去但唔俾你去先係問題

分啦 唔好心軟

咁自私既 佢去得溝女你唔可以溝仔

想去就去啦，唔使作咁多藉口，就算唔去ocamp,唔代表佢對你一條心，開咗學都可以另結新歡。至於咩推薦信，我想問玩個ocamp可以推薦啲咩？推薦佢第時畢業直入big4?

做組爸有推薦信 你信？

全部男人都係食屎仔黎
咁樣同有女玩交友app有乜分別

come on mary

唔好話扑野食野
你係個正常ocamp到玩，個樣咸濕少少/抽下女水都比人屌到反肚 成個u life玩撚完
成班毒撚假膠講到ocamp幾淫亂幾多女溝都有班傻仔信
仲有d真心驚到去都唔敢去
弱智到

不過樓主男友講咩ref letter又鳩左d

尋晚同組爸玩到勁癲. 成床都屎水

就算真係有推薦信，由學生寫嘅可以有咩影響力

假膠

皮已負

屌你老母佢男朋友全日都唔撚覆佢呀
信乜撚嘢呀柒頭皮

去親啲ocamp都好正氣

Asso正常唔係都會寫推薦信架咩
洗乜一定要去做組爸

淨係會做火神

應該話推薦信只係藉口
咁始終有啲科要有推薦信先報得
但一定唔係透過玩ocamp攞囉
你話前程個度我都幾buy你
其他asso仔正正經經考個a range去攞ref letter
樓主條仔就要靠Ocamp
係咪意味著佢無一科有a range

表情撚

淫就唔一定
但dem beat 喺條街鳩跑鳩嗌
就真係弱智先去

點解我玩o camp係不停玩電話
我地成班仲科都reg埋

我都係

我地笑個d係福音camp

拎左封推薦信，靠佢我先做到ao

A0

有無唱主能夠？

其實佢唔比你去 佢自己都知ocamp係咩一回事啦
可能小弟無知 靠ocamp拎ref letter真係前所未聞

推薦信都講得出 你咪講話你升職都要推薦信所以都要去公司camp囉 可能佢都信呢
btw 好彩分手

我都未聽過 樓豬做咩信左

醒喎

嘩...道別啦屌

唱埋啲勵志歌同camp dance
之後就冇玩了

又係ocamp...吊真係雷死好多人 執撚左佢拉

去ocamp都唔係咩好人黎

如果係cu就放心真係好撚正氣

.....
.

收皮啦你老母閪
一碌鳩打一船人

如果真係有推薦信都無計架
為左你唔理前途？
而且如果係真愛，長遠都係為左養你

利申：無睇回覆

睇OCamp post就知兩登會員教育程度
個個post都係未去過OCamp嘅人圍爐 9up

溝通下先啦 屌 可能佢真係為封信呢 你